# Códigos & Exercícios

Este repositório contém uma série de códigos e exercícios com propósitos diferentes, sejam esses estudo da linguagem, estudo de uma estrutura de dado específica e etc...

Cada código aqui inserido, possui uma descrição escrita na forma de comentário posicionada no topo.
